不要再「傍晚」或「假日」時示威

如題

不是嗎？

歌仔都有得你唱啦
黎明來到 要______